[致警察] 試問你地幾時先覺醒

警察你地幾時先會明白自己宜家只係政府嘅棋子
政府一直龜縮系你地後面
持住就算遊行 集會完都會有警察清場
成班警察系前線同市民抗衡
OT十幾廿粒鐘
政府全部人就坐冷氣房 理得你地死活
林鄭仲下令警察每日4點開記招
要知道政治問題 政治解決
每日要開記招同市民交代嘅
應該係政府 唔應該係警察

宜家仲岀埋斬警
點解劇本唔係政府班子受襲 林鄭受襲
原因好簡單
政府眼中 你地係棋子
政府眼中 你地係該犧牲嘅一群

警察你地幾時先會明白
政府推你地企系政府同市民中間
係要利用你地做磨心
係要利用你地做擋箭牌

警民關係咁僵持
你地俾人起底 屋企人俾人起底
所有傷害 侮辱 委屈
始作俑者都係林鄭
全部都係佢一手一腳搞岀黎

警察你地幾時先會明白
你地係俾人推上前線 俾人推去死
明白你地係收上司指令
但上司指令唔一定係啱哂
你地都要清醒 要有自主應該點執行
要射殺市民 定俾市民和平散去

政治問題唔應該由你地解決
著起套制服
要守護嘅係香港人 唔係個政權
你地都係香港人
香港都係你地嘅家
市民唔係你敵人
同市民同一陣線
唔好再夾系中間做磨心
唔好再俾個理由俾林鄭龜縮系你地後面
唔好再做林鄭嘅棋子

推